好想介紹大家睇一套紀錄片

想激勵大家 同時想更多人明白呢兩個月發生嘅事

十連推

再推

推！！！

推！！

推啊！！

我會推介 地厚天高

situation根本唔同, 烏克蘭總統由人民選, 但香港冇普選
結果係烏克蘭人民就算迫到總統落台, 到依家都未走出陰霾